點解追夢一定係講電影 音樂 跳舞呢D?

十個十個講追夢都係拍片 電影 音樂 呢D藝術野

而加

做警察唔可以係追夢?
做工程師唔可以係追夢?
做IT唔可以係追夢?

因為無出色先做警察

因為上面嗰啲大機會搵唔到錢

洗唔洗解釋咩叫夢俾你聽？

細個小學寫我的志願

做警察咁算唔算係夢?

現實啲啦好嗎

原來志願係做狗?

av果種追夢咪唔係囉

點解追夢一定係「搵唔到錢」、「讀唔成書」同埋「家人反對」既唱歌跳舞
如果好努力真心好想做會計/civil ...呢類穩定做會ot 既工，咁算唔算追夢

係香港做it嘔係追夢咩

我細個讀書讀到紂王酒池肉林果陣就有個夢想
大左一定要好似佢咁試下比一班唔著衫既女圍住幫我沖涼
呢d咪夢想囉
但係點講比人知呀大佬
全民造星叫你表演享受酒池肉林呀?

中硬招